如果喺一條超長嘅環型公路上有N咁多個油站

每個油站有P咁多嘅油
每pair a,b油站之間有D(a,b)咁多嘅距離
假設每1單位嘅油可以行1單位嘅距離
點搵到由邊個油站開始可以最大可能行晒全條公路

P<min{D(a,b)}

Story ends

上面寫得唔清楚 每個油站油嘅數量唔一樣 只係denoted by P
搵最好嘅strategy 唔一定要solve到

油缸無限大?

好問題 當無限大

功課自己做啦屌你

唔係功課黎 俾英文版大家睇

其實入面都有答案啦，仲要O(n)

有啊 原本想俾個中文版大家玩下
kadane's algo